# Agenda PHP

Agenda basica en PHP con una base de datos MySQLlite.

La agenda nos permiter hacer las operaciones tipicas de una agenda:

- Añadir Contactos
- Modificar Registros
- Borrar Contactos
- Exportar los contactos de la base de datos a un archivo .csv

